班狗呢排咁大動作，係上面既指示既下面班奴才搞事

香港係支那一部份
我唔信雜種會放棄香港

咁又點 咪又係要死全家

中聯辦問有國安法又DQ , 點解中大班學生仲咁精靈，搞返興個場

李大導好嬲好嬲，所以要亂拉人